有冇人做過保險公司文員？

有冇人做過保險公司文員？
會唔會去到最後要你做salesman
同埋會唔會係咁比人駡？

如果真係想做就做公司請，唔好做agency 請。

點解咁講既巴打？

一啲啲
做過一間hr pt點知係負責呃人上去見保險
搵唔到又俾人屌 做咗一個月就冇做
而家做緊另一間就真係back office齋入data

Sor 我想講agent not agency

不過大部份agent 請人，都係志在做recuit 唔係真心想請人做文書。就算真係做秘書，你都要考牌，如果唔係點幫個agent做嘢。

題外話，我都試過send cv 比呢D office 文員。interview 完之後先至知係保險公司agent 請人，仲要係其實想做recruit - -